[Gay post 122] 一抱一吻愛便發生

頭先頂唔順推得太慢自己推咗先

hi

sor囉

我諗住去沖涼㗎
咁不如推咗1001開個新post先去沖會好啲

Facebook又用唔到喇

頭先因為打風所以死咗機喎

Hi

貓貓lm

Lm

念慈

我出pool啦

講笑咋

恭喜

講笑咋

你又入嚟搞事

Ok 囉 sor

分一人一半囉

咁夜空係咪你ga?

係咪搞大咗個肚

吓 咁一定係生瘤啦

好好笑牙ching

點呀念慈妹妹

玩住玩具先囉 一係落桑拿

又聽到樓上扑野,好大聲

你呢句對白好熟

男男？
咁人地扑野唔怕夜丫嘛 理你聽唔聽到咩

邊個唔想

原來第一次箍牙只係5000蚊???成個過程係分期付款?

其實我唔太需要

我呢刻真係覺得自己好需要錢,因為想箍牙

點樣唔洗錢法

有同事叫我箍牙，箍完塊面橫啲就50歲後生活無憂

我會諗清楚先

箍牙可唔可以改變埋牙肉既形狀

你想點改變

廢老lm

黑人問號

痴線用刀切啲牙肉洋 箍牙淨係可以改變眼嘅排列

晚安

上個po
淨係講你tg 都推到10頁

眼

我相信如果佢放低埋ig應該可以講到20頁

屌 我想打牙㗎

我24小時都feel到我d牙肉"long"住左我嘴唇以上既果塊肉

唔知你想點改變d 牙肉形狀

利伸: 箍過

啫係人中?

冇玩ig

哪來的巫術

咁sc?

有

雖然無ig 咁好效果
不過應該都討論到5頁
你可以試下貼出嚟

唔洗啦 我有ac但冇貼相
一陣俾夜空話假相就唔好

呃蝦條嘅既視感

呃蝦線一定唔係我

你可以試下貼sc出嚟嘅
應該會好多人想睇

其實我以前都mon過post

你依家tg 張相假嘅咩

咁實知我唔係咁嘅人

有邊個入嚟留言之前唔係mon一陣post先㗎

呢度都好多人箍過牙

我

哈！

因為你係老屎忽囉

包括我

如果係分期付款既話
第一次去通常俾幾多

不嬲用一顆真摯純粹嘅心
去認識各位

頭先你唔係話5000蚊咩

我成套4萬

我係yahoo望到1個case係5000蚊咋

乜而家仲有人用yahoo嘅咩

yahoo知識好多野睇

你唔好嘈

箍完含再大碌既撚都好方便

關係係邊

老江湖

牙唔會刮到 乜唔係咩？

睇到啲咩

我完美既腳瓜

牙會唔會刮係睇識唔識含

一望呢個嘅風格就知道係您上水了

記唔記得我

應該唔止啦
平極都要二萬

閱

講緊分期付款 case 第一次去wor...

係釘釘呀

唔知 太多人改左名

Halhal 唔好鬧我 我會喊

交換sc

咪斷章取義啦,無人唔比你用假相,我唔管你啦,你鍾意點就點啦

Snapjerk

aGger

係咪vxxxx

我想知當事人係咪我諗個個姐 佢用咩相 i dun give a shit

佢惡起上嚟真係好惡

笑死

sc派街坊謝罪

唔啦

你tg係咩

我唔識用tg
兩個藍剔咩意思

Tg有藍剔架咩

代表 唔好煩我

Tg 鬼有藍 tick

梳囉我色盲
綠色

如果單剔又點解 係咪姐係連睇嘅價值都冇？

單tick 咪未睇
可能人地唔得閒姐

實例

實例 2

咁個對方又衰左少少

明咖啦

第一次拍拖感覺真係好
利申23歲 0

岀返去喇

thanks for sharing

我衰仔得罰人先 可能係

你冇仔咩

釘釘會唔會趕埋我走

不過新人係咪應該報stat

0

雖然我係猛一

是咪您

me

去溝人ma

有冇人真係會去溝

陣間人地以為我打劫

開羅更睇下先

有 gaydar 㗎ma

以為你話番到屋企有個半裸仔仔等你

未就係

我屌 成日睇台仔d愛情片喊

想出pool

新post lm

依度唔需要再有正義大使了
放返套衫入 bat cave

你幾歲

釘釘咁易喊嘅

新人?

啱feel就去啦

貌似

啱啱食完糖水

咁如果佢同你就唔會同女啦

咁無計

姐係咩意思，拍一排玩完就番去食女仔？
定同你拍左就唔會同番女？

意思唔係同佢分手之後或者最後會同女結婚咩

錄完音發現自己把聲好難聽

咩心態
姐係預告同您會散？

求聲

我要聽

btw我把聲都好奇怪

我都覺得自己把聲錄完出黎唔好聽

個個錄音把聲都係咁㗎啦

想聽咩歌

自己一個先會喊

Bi既正常心態 鍾意同仔一齊只係喜好
而最後同女一齊結婚生仔係人生計劃
即係而家同你一齊都只係為開心過一段時間 唔會一生一世

講起
上次睇inside out由頭喊到落尾
啊愁一出黎就開始黎料

最佳位置

係咪姐係“收皮啦您我唔會同您過人世”嘅意思

對上一次係春嬌救志明

愛情戲唔會
多數都係有反思嗰種先會
諗返起自己on99就好想喊

exact7ly

五個小孩的校長我喊到痴線

花生小王子

我第一次聽自己錄音把聲覺得好似變聲器勁奇怪
我諗一定係錄出黎就會變到咁

而點知個個都話其實我本身把聲真係似變聲器
而家我自己聽得多都聽慣左

咁就要睇吓啦

聲音經過處理

我嘅話應該係講野嘅tone比較奇怪

聽講你自己聽自己把聲好聽係因為d聲係由頭骨傳去耳蝸

好撚嘈好蝗

咁而家講到明
好過一齊左之後先用呢個原因做藉口分手既…
但佢將個波拋番俾你等你揀 所以都係睇你肯唔肯
係咪真係可以只在乎曾經擁有

個頭骨有共鳴過
人地聽您把聲會高音少少 好似係

Minion 聲

係呀 的確係咁

無事ma

咩事

廢紙你1定0

講咩呀你

0

正常基佬我都默認係0

一點半訓之前
有人想聽歌就講出黎
我試下唱之後inbox俾佢

我都玩

1874

訓唔著再度上水

逸後

姐姐身子還好嘛？

做乜咁問
好想打羽毛球btw

d西瓜多核到唔想挑哂出黎 直接食埋落肚算

岩牙 看我一個扣殺

靠你去種樹啦

貓屎西瓜

唔好啊
會生棵樹架

看我一個貓貓小跳步

唱逸後果位巴打點俾你

tg?

我點會鬧釘釘

多謝小便豬

我唔惡囉好冇？

溫柔1

再來一發鬼影發球

跳起撲空假動作

我冇你tg

發現有d唔想見既人點都避唔到 why

你比佢咪得

啱 夜空
我都係以事論事啫 唔好話我惡喇

(我已經冇屌佢成日話要搶波波)

我明...

波波係咪有落過zoo
見過有個靚仔踢到我張凳(其實係我坐得阻掟),跟住條仔笑住同我say sorry
又黑又實

如果巴打驚cdrom可以用貓貓email交換
貓貓email召喚

姐姐!!!你最近還好嗎?!

唉

背住我落Bar?

冇 我地都毒到唔敢落bar 怕畀人笑

只可以繼續扮睇唔到

最近用交友app好多人都問你係1？

聽日去嗰邊食野
望下入面有咩人先

掛住u 牙

你係１?

我可以屌死你既

你話 我個樣明顯刻左個0字

我都係

睇樣就知猛一

有花生既視感

真係猛一就唔知問啦，傻仔

吹咩死肥婆

做乜咁嘅樣

掛住但唔想見

你..

讚左你好聽啦 仲想點

你睇下我就知
d仆街煩膠ky好難避

吓?

廢紙，我想死

好啦是日點播環節結束
早抖巴

唔洗講野啦我地

？？🙎🏿‍♂️？？

你地是咪唔記得禾啦

做咩呀？

ky咩意思

又話屌死我

應該最近痴得佢多

佢up乜9

好耐冇見過aribebe

Shxt 我明了

哇 者

有冇人可以解釋吓點解係ky
btw上次個fd問hehe點搞野就帶左佢去watsons睇ky
原來真係可以有人唔知咩係ky

禾今個月都只係見得2次

日文黎

唔洗睇氣氛睇場合講嘢嘅人

啫係我

你個ky係指潤滑劑
我地個ky係指 空気読めない人
ge簡寫
兩種分別好大

ky here

忙牙麻

係咪 空気が読めない？

長知識了

我知啊 咪話講起囉

訓了 聽日又要返學

依家唔見多幾次
下次都唔知等幾時

居然你都唔知

summer semester

諗到過多一個禮拜
又要返學
好鬱悶

I like 屌屌屌屌屌屌

聽完我把聲既巴打唔好意思要你地洗耳

same here

唔洗咁大聲架...其實大家都知

真心覺得夠膽碌比人聽已經好勁
btw又話訓

岩岩想問您有冇聽

紙紙豬

係籌新莊了

不懂看氣氛場合的人
唔係潤滑劑

Aribaba

潤滑劑個ky好似係牌子名

家燕媽媽

諗到聽日要番工
好鬱悶

個直仔friend就係唔知咩黎

[年經]你地覺得邊隻ky最好用
白色個隻好似最乞人憎

給 尼姑 黑洞 臭喵 肥婆，

你們最愛的小花要睡了
晚安囉～

花花上

ky唔好用咩

不要啊 。。。

我得閒再搵返我個list出黎
打丁同啪啪啪用ge唔一樣

邊個係肥婆

有冇人覺得邕成宇好好j

查查

再夜訓的話我又貧血啦

聽得最多既評價係
好杰 好快乾好lub 好臭

搞到我都好唱瘋狂唱歌

點解會好臭
冇味咖喎

你食屎啦死肥婆
明明係我賞賜個名畀你
扮咩係我

甜甜地

忍多兩日姐

有ｄ有味

88888888888

加藤巴打間唔中都有留言㗎
唔係新人

我之前都試過唱酷愛，發覺，不了

我在暗中儲首期
笑忘書
靈魂相認

尚愛看少女漫畫嗎？

你快啲唱街角俾我聽啦

妹妹！！！
不妹
個肥婆日日bully我

嘩......

身為mk仔嘅我
修腳褲係必須的

多謝你張相已經J咗

做乜唔開心呀

我咪仲老

我覺得唔差喎

話說點解你影得咁清嘅 我次次影都會手震

我只係會放張背面試影 因為放前面會唔啱你哋睇嘅type

你係咪唔洗瞓

報驚

腳好長……………………

uccu....
影個肥叔

唔通影你咩？

好高

唔報………

唉望到就自卑

影靜態同影動態你想點比較

膠味 其實我都覺得無野

有臭味係咪屎味咋

晨早流流又要躝返學

利申轉載

高汁

agger
好過某人果ｄ

BTW個高佬學生隻手有紋身

似畫落去

對眼淺色真係好正

大眼仔?

天天嗰種

TUMBLR有咩BLOG好睇
求介紹

唔識唱
我都好想玩

錄比我聽
等我學吓嘢

Roar...
諗起就想笑

被撒旦吻過的嗓喉

唔係張張都靚仔 but ok

洋腸不了

btw你識貼link 值得嘉許

呢PAIR好正 兩個都唔介意SHOW大包

其實兩個人ig既follow數咁唔平衡,多follower果個會點諗少follower果個

唔係個個都介意呢d 嘢

想唔想要多個follower

我想，follow me plz

慎入

u?
我成日都好想隻眼啡d

有咩好介意
中學嗰陣或者會介意嘅

大眼仔黎

睇到
唔敢戴con 好恐怖

無用

多人fo又點

都冇人like

我中學既時候d mk肥仔已經帶緊紫色

人氣不過肥皂泡 wowww~~~~

我長期得2xx個人follow 之前有3xx delete哂d shop得返2xx d中學同學unfollow哂我

多數要有樣先會多人like

今日老乞衣與丐幫長老遠赴寶島處理幫務
在此留名

幅相係咪經過處理
變窄左?

D 人6百個follower 有兩百個like
覺得佢哋好勁

去旅行？

我要鳳梨酥太陽餅

Like咗又點丫 又唔會有錢收

無呀 ig 都係用嚟睇人哋多

您知唔知。。。
好多女神都有收錢收sponsor賣廣告

男人多like冇用呢⋯⋯

多FOLLOW表示多D人鍾意你姐,冇話代表乜

看我們的藍生。。。

表面風光

係一個指標 但其實都要睇您有冇努力經營嘅

我冇人科勞

因為冇ac

表面風光咪夠

我係污衣派未必有錢買

幫會旅遊
順道練功

好少人會冇咖喎
咁您平時會用咩social media? fb?

呢到好似好多人都冇用

你信?

你家有幾多個follow呀？

大家番工係咪越番越精神

唔講

hea

咩呢到個個都係高汁男神咩
一個二個鬥多follower

得幾十

晚晚番工都鑊過唔鑊，想唔精神都唔得
一收工成個人就勁攰

好攰。。。。。。
啊！！！！！！！
好想瞓呀！！！！

我想要床瞓呀！！！！！！！！！！

屌你！！！！！！！！！！！！！！

大家PT係響邊到搵工?奴工處?

自己創業 ptbf

人搭人
勞工處怕有伏

基本上俾人揀淨果D都係伏,真係搵奴工

您有冇話咩行業一定唔做先

其實我理想係計數,所以應該得工程岩我,但我又未讀完書

您可以去睇吓d工程公司請唔請pt嘅
我就寧願做sales

嘩！！！！！！！！！！！！！
侵侵去左邊到啊

侵侵好耐冇見

你都係侵

原來今日唔係返香港係去瑞典

您本身去左邊 侵侵國？

泰國

搬去瑞典？

9月頭就返黎了

有冇叫鴨

搬去瑞典一齊住

有 但好似我地先係鴨咁

潛水了 88

咁快就消失

落街買M記都可以見肚痛痛頭暈嘅？

證明你地正

好想識個好似nam生咁正既仔

可能香港空氣差左
我成日都係咁

臭鴨味

咁係因為佢太正你先有咁樣既幻覺

我真低汁

我先係

鬥低汁大賽正式開始

可能我係第一名

我第一

你走啦

我真係第一喎…

yo～

噢…應該都係做手術+化療？

無 眼細係咁

好似蒲松齡

肥仔眼

仆街 又覆咗兩次

I like 屌屌屌屌屌

撐大左姐

正常係咁

好辛苦呀

得罪講句
校服白衫白褲真係好似參加出賓

你塊雙眼皮係咪切出黎,我好似係相關post見過呢隻眼

屌,我學校就係咁

男神眼

我都覺呀
好彩我以前間學校唔係咁 普通灰色褲ok啦

我差啲想問你係咪QC

No 天生 同埋我天生眼捷毛翹既

男校？

唔通女校著白色褲

畫下眼線可能好啲

男神釘

FF緊釘釘成個樣

我d眼捷毛成日比人問我係咪畫左眼線喇 仲畫

鳳眼又細

我好似識釘釘

突然間覺得佢個樣有少少似側田

無光頭 頭髮多到比髮型師屌

我諗唔難

我問夜空男女定男校

始終佢喺圈中應該好出名

機密wor

我地有係tg遇見過

咁佢係SGSS SSSHK定係QC？

一定係

要識你都唔難

個樣啫
唔係想話你光頭唔好介意

你話我光頭我又唔會真係光頭既 我做咩會介意

我呢d咁嘅二打六樣通街都係啦

咁我可能見過你

咁細粒好難搵

你咁講我咪估到係邊間囉
男女校嘅男人校服白衫白褲 係好少嘅

我好似全港超過六成嘅校服都記得曬咁
尤其係嗰啲好核突嘅生命麵包校服裙

呢到都有幾件啦
有好難搵咩

計返每日平均岀街會遇見 再計幾多係旅客 計埋身高 再計埋男女比例 etc

我16X咪仲難

現實生活少接觸

旗袍？

淨係計本地就得喇

16x 幫我含唔洗硊

我覺得好核突

唔好講高度喇....

如果係真光都ok嘅

瘋狂摺衫

我150喎 各位Ching

幫你含唔洗跪?你係足球小將?

咁你想講咩

夠長

179.5?

嘩原來你咁撚高汁㗎

唔通你個龜頭仲高過我個頭

你上次又話度自己圓周嘅？

179.5唔係我嚟㗎

人哋個口可能冇咁大呢

變形俠醫咩

都唔奇 可能細個您係隔籬興趣班學緊野呢

150.6

您條j生到上心口？

搵唔到軟尺 等我去到上海free d既時候再提我 30號飛

收負皮啦你

細個唔鍾意學興趣班 整嚇紙黏土就除外

我幫人含跪低都唔夠高

IKEA有軟尺...

150 既話我唔知可唔可以到佢心口呢 無咩概念

想學圍棋 做棋零王

你攞嗰陣有冇問過釘先

反彈

就地咩

已精通

相學蘋果棋多啲 又或者係黑白棋

雖然唔知同圍棋有咩分別

到上海影埋上嚟

去廁所度

蘋果棋=黑白棋

係個口度！

先讓領導欣賞

得 訓係度就得 兜野隊落喉嚨

你.. 有男朋友喇 屌你

IKEA啲廁所唔係俾你咁用㗎

咁比我含個個咪要坐係我塊面到

你想幫釘含啫，淫零

Wtf 未去過 佢做軟尺肯比你咁拎入廁所咩

係 屎眼對住你個鼻

任拎㗎喎，不過其實係紙尺

冇問題喎你拎軟尺都係想度嘢同買嘢 突然間想去廁所佢都會俾你揸住入去嘅

屎味加汗味

正

唔想

一覺唔覺意噴射你就知

朱古力池

金針菇

上一餐食完冇咁快排番出黎既應該..

直播直播
睇下姐

我又睇

金針菇菇zip尿道

西蘭花
火龍果
粟米

芝麻呢！！！

雲耳
木耳

睇下邊個噴架姐

你

屌 我本來好鍾意食金針菇
而家俾你咁講我有陰影添

今晚唱歌有冇人跟機

歌王

丐ching

有呀我今晚都想唱

軒少

跳 跳啊

留在彼此的身邊～

想當年用嚟做背景音樂

極速軒少把聲好好J
不過我都係鍾意用納魯西斯多啲

雪花抄好好聽但係好難唱 仲有個mv唔知想點

一齊啦青

查青

華

條自戀狂
起身勁耐

yes

丐丐Ching>,<

停

最鍾意kay

光光先勁

查查青

丐清唔識貨。。。。。

>¤<

雪姬

映雪屌打

yes
仲未買就棄左game了

蒂蒂呢

但你好似多過我wor

當年買幾十張$9卡拎到

重記得嗰時心情勁過中六合彩

大波妹

你最多…
多過我

跟機跟機

你得就係度叫我

你哋全部都多過我

catcat最多，你多我4個人

原來你哋連ig都攞埋

fb都有啦

其實。。。
我得8個，花生有12個
但catcat有781個

你都應該係老江湖

catcat

你講大話

你800喎

冇
你開ig就知

大話精子！

大話肥婆
我明明多你12個

其實我地熟嘅

撚有咁多

你頭先買返黎ge

總之多過我啦

一陣又del下人先

熟到。。

上埋。。。

原來你哋已經各自上埋

各自喺自己屋企上連登

原來貓貓咁高汁

佢報大左300個

公廁貓

我要你ig

唔難搵嘅 我冇private

姐姐過獎啦 明明姐姐都不相上下

為左大家我決定開個ig

我少你好多

茫茫人海中搵到我係您嘅緣分

姐係都有成4百幾follower

gogogoogog
去台灣影啲大媽pose thx

貓貓有冇喺ig 放閃㗎

不如我哋每人開個ig專門for呢度咁咪得囉

收皮la

你去維園同埋卑路乍灣公園都見好多啦

其實聽講要買都唔係好貴

公眾人士

丐丐
偉大

冇 好耐冇po樣
最近扮緊文藝少年

佢可能可能係知名KOL
平時做開網絡宣傳

$10 50個

放閃先吸引到我follow
利申 從來唔放閃

得幾百個follower都叫kol
應該都係king of loser

咁快有人follow

cd rom威力不容小覷

未必係呢 可能係呢度嘅巴打都未定

ys

所以我頭先都話知道個名都唔使放上嚟

結果係
我唔知邊個科勞我

你自己pm問佢囉

見到丐清

我都見到查青

點會

巴打好似幾正 嗚

女人黎嘅

利申：icon同圖都係sc度拎
唔好又問係咪我黎

係咪你嚟？
巴打好正

係咪巴士？
好正呀

唔係

我咪講咗係搵個架女人扮嘢囉 冇聽書

sor無追post

啱啱request左

BB

姐姐

妹妹

妹妹你。。。

一拳

念念

好餓好眼瞓

同我一樣。。。

is京都念慈.
not you

原來依家班新一代都會落公園玩

粉粉！

正太

花生

粉粉

貓貓

？

自己咀自己係咩事？

沒囝

靚仔自戀

華生

穆念慈

個個都自戀怪

shhhhhh!!!

我先係真正低汁

岩先自拍左一張
發現原來我真係好樣衰

你如果大隻咗會唔會自戀

大隻唔一定好睇

send嚟幫吓眼

Up上嚟睇下

唔會，因為我會覺得我仔仔點都靚仔啲

為你鍾情
小紙留名

白衫白褲先正 有少少身材著得好好睇架

念慈真靚仔

貓貓ig堅易搵

我又要
攤大手板攞

又一個高汁扮低汁

那麼醜的妞

但係個樣變化太大 係個腦度起唔到model

比起白衫白褲，我更鍾意低胸，而家買少見少呢類校服，呢排天氣咁熱啱曬show muscles

知道大家可能唔鍾意睇樣所以遮住先

Plz pm 原圖

個樣好似幾好
好嫩

冇pm

屌 終於得閒上水

唔好再問 有咩可能比

咪話 我就黎變hehe界大紅人

你想坐花花個位？

屌您咁快stock哂我d相
以前d相好mk

冇
釘釘講句公道說話

如果我冇搵錯
你都幾靚仔唔好再扮嘢啦

求貓貓ig

一個二個都揾到

原來已經私交晒 走先

唔好走呀你

一個紅色交叉

你算啦你

點呀私交大王

屌岩岩耳鳴
右邊耳好似突然聽唔到野咁

算啦 費事講咗你啲歷史出嚟

明明頭先仲有圖
呢個係個學校嘅官網網址嚟㗎喎
會唔會係校方見到有人download張舊圖就hide咗佢

係咪耳仔入水 試下用耳舒潔

有咩歷史

約肥婆

搵唔到 有幾多followers

就係似耳仔入水 但唔係

無tg既話唔會搵到

完

好達哥feel

你知可以復原㗎呵。。。。。。。

無可能..

花生復原比佢睇

話說今日去買PIZZA
送貨果條友話天氣好熱搞到屋企每個月電費成千蚊
有冇咁誇張 佢係咪俾人偷電

個effect有pixel remove左 再加noise
電腦好難再recognize

你又知人地屋企幾大？

我又真係有

我覺得好正常

佢根本就靚仔
係毛多左少少姐

熟咪交換真ac lor

PIZZA

面家d人洗唔洗咁速食....

Hi 新人

做咩呀 俾人速食完你?

原來E貓係高汁

咁又冇 冇我份架呢d野....

呀！！！可唔可以唔好係巴士剪手指甲

多毛 🤤🤤

佢係用咗 75%風動效果 20%擴散 5%反交錯

點睇

我覺得唔睇樣黎講幾正

咁勁

用慣photoshop啫

大師級

想買番個專係用黎錄音既咪
岩岩用手機錄左電視主播把聲再播
的確係有d分別

正常

我哋夾份買個平啲嘅咪 一齊錄歌吖

不了 會唔會用到痴滿晒口水

會交叉感染

咁你自己買啦原來好平

有冇人想要美食圖

If Pizza Yes

邊有可能.. 你手動砌？

個整相app係咪g字頭

我覺得似其中一個日本知名youtuber多d

Hello youtube 我係大J

這一吻 我們開始了

好

恭喜晒

一抱一吻 愛便發生 當豁出去 愛是勇敢

我也想哭 你今天知道嗎

屌

No S字頭

今晚1145開始點歌

新人要自貼

好呀

即刻唱

我都貼左啦

見係你 點啦

雪花抄

可惜我是水瓶座

話說禮拜日又有機會有風
所以波波又會開始長駐颱風post喇

so cute

有無咁鐘意風.. 不過每個人都有佢鐘意既野同專長

有無要聽地獄使者唱歌

其實佢都唔去追風都唔算超鐘意 我就真係超鐘意一樣野，鐘意到畀人笑係膠

我>3<

我又想玩

大家都怕左

星期日打風正，唔洗番工

做左表情撚

Thomas

今日有客問我隻手有做開咩保養療程

我好鍾意你啲顏文字

以前細個好鐘意，依家不了

幾好牙(σ≧▽≦)σ

新幹
線

真係會有人中意

我都有 大陸人問我用咩諾膚品

SK-2?

有冇偷偷摸你

我仲要鐘意天線得得B添

前年新幹線通車特登飛過日本搭頭班車

我都好鍾意用😎

鐵膠

佢好易估 成個小朋友咁

有冇老實咁同佢講其實精液就係最天然既護膚品

而你用緊

畀大陸人非禮 sad

我認我係小朋友

男定女先
男就算啦...

好可愛

Is my type

冇波波咁可愛

但係小五嘅正太

你幾歲？（又問🙇🏻）

終於等到
好正

24 呢到算老人家

人生三十古來稀

佢都係唔肯放 時不與我

ageer
果陣live聽到時不與我聽到cry

其實我都好鐘意您鐘意嗰樣
細個開始畫有關嘅野
但又未去到狂熱嘅

同我一樣

我喺細個嗰時已經喺香港地圖畫一條叫香港新幹線嘅野

做過d咩黎
我塊面都越黎越圓

原來小便同我同年

12蚊店瘦面碌碌棒

屌我都有
所以細個嘅興趣係去書局叫老母買地圖比我返屋企ff瘋狂畫

求問。。。
nike sock dart 穿左窿係咪冇得救。。。

同好
依家睇番細個嗰時嘅我好可愛

痴線我都有囉 我仲諗住由沙田去到屯門直通車唔使十分鐘就到
宜家諗返起都幾低能

仲有用學校d吉薄畫個自己想像嘅地圖 喺上面畫地鐵線
d站仲改哂地名 好屈機

in鐵膠we trust
靠愛架空建設香港

高鐵…

我對個淚溝位十分唔滿意

原來高鐵嘅規劃者就係你

agger

依家鐵膠嘅我，同愛香港嘅我天人交戰中
我知我冇資格出聲

咁就買啦
咁平仲有size可以揀

被封印的黑歷史筆記

我以為您做緊另一個有貢獻d嘅project添

唔會出賣香港

我的確唔係做高鐵，唔會加唔想同大陸人打交道

因為真係柒撚矇矇
有淚溝會直接變老顏

我仲要有好幾本。。。。

深夜唔好嚇人得唔得先

咪女人一個有幾驚姐

d朋友仔

姐係您有120分男神跌watt跌左落100分然後想上返120分？？

我都有幾本細個 fashion design 嘅封印筆記

我都有
畫左仲upload上跑online論壇呃like

跑online

我...畫過geroro

大家都係向自己鐘意嘅野進發

我大個左都有圓過夢嘅

不過大家都知好樣衰
聊天對話結束

我覺得當一個人醜既時候其實好難愛得落
大家同唔同意
所以我覺得自己無人愛係好正常

估唔到小丸子朋友都會著我件衫？

一係就搵啲可愛嘅

不過自己咩質素自己最清楚

細個嗰時大家都差唔多姐
細個冇夢想，大個會冇目標